[警世文] 唔好俾勝利沖昏頭腦, 其實我地就輸.

中科興業 China Technology Corp Ltd
1 小時 ·
別對結果過份樂觀, 其實北京無輸, 反而相信中聯辦協調部更加自信. 昨晚基本確定是黃金64比沒有被成功衝擊, 而且已耗盡香港人的意志, 294萬票已幾乎是極限.

① 294萬票幾乎是香港極限, 其投票走向已極之清晰, 但亦代表中聯辦協調部已充份掌握香港最極端情況的數據.

② 6:4比是從來無變, 只是回歸後6這邊許多人心灰意冷不投票, 而4那邊協調動員能力強大.

③ 2020立法會極可能出現的結果:
直選35席, 非建制21 : 建制14 (仍有暗湧)
攻能35席, 非建制13 : 建制22 (難以逆轉)
總數70席, 非建制34 : 建制36
功能組別的票一早已種好, 協調部亦肯定釘得更緊, 結果幾乎難以改變

④ 2020立法會直選方面, 由於今次區選非建制贏得極輕鬆, 無地區工作理念, 只要是被確定非建制就幾乎贏硬. 惡性結果有兩個 :
ⓐ 未來半年, 區議會或變成政治宣讀機, 而忽略了其原有作用. 迅速令選民感到失去了過往建制派那種窩心的深耕細作服務, 或令鐘擺效應加深.
ⓑ 非建制多了許多中細政治組織, 獲得了資金, 亦變大了頭, 肯定比建制派更難以進行選舉協調, 結果或會出現嚴重差額的惡性競爭, 令60%票的力量未能充份發揮, 浪費部份選票, 影響獲得的議席.

⑤ 區議會和立法會的議席分布改變了特首選委會的票布, 但影響不了大局.

⑥ 2020後立法會將會令行政難以順暢. 北京或會出現兩種極端對策的可能性 :
ⓐ ◀強硬路線▶盡用留下狗命的林鄭, 放棄23條立法, 強而急地用基本法附件三對香港頒布【國家安全法】、【反分裂國家法】及【反間諜法】三條全國性法律, 設立國家安全機構, 摧毀政治架構內連通外力和資源的能力. 然後將林鄭廢柴班子及行政會議大幅棄掉, 但換來將是個更專橫和厚黑的班子, 實行強暴式施政, 更講求一國及全面管治權, 非梁振英莫屬.
ⓑ ◀溫和路線▶同樣放棄23條, 和緩地用基本法附件三對香港頒布【國家安全法】並以一系列緩和措施交換, 雙普選期票、特赦、一系統經濟及大灣區地緣民生緩港政策、加上一名溫和例如曾俊華般的特首, 緩和行政及立法關係和緩靖反北京聲音.

⑦ ◀逆權運動▶或出現難以為繼的局面. 獨立調查警暴幾乎肯定要落實, 但謹記這不一定會查得水落石出, 像石永泰這些狀物會讓大家像撞船、鉛水、沙中綫般變得善忘, 不竟堅毅的人總佔少數. 我們必需在爭取制度改善的同時, 確保後生的一代不被清洗, 否則負責任的全被官司牢獄折磨, 不怎願負責而往往貪婪的residual會將換來的制度破壞.

⑧ ◀逆權運動▶往後將不斷出現折騰, 不一定是被直接打擊, 反而更多的因種種而出現的內耗及割蓆. 不竟, 特性是【沒有大台】對【嚴密謀略】的戰爭者; 而幾千人面對刑責換來幾百人突然獲得區議會席的利益, 這般鮮血換來榮華的衝擊將會嚴重困惑運動.

⑨ ◀逆權運動▶要避免從核心分裂而難以補救, 或需及早鞏固核心. 避免【鮮血換來榮華】的一個出路是捆綁雙方得失, 用得去補失. 數以千計的法律訴訟或需要數以億計的訟費, 中科監察建議良知區議員應該按百分比捐出薪金, 支援訴訟.

⑩ ◀逆權運動▶避免無功而還地瓦解, 就需要認真檢討是否需要作出談判準備.

中科監察主席潘焯鴻
工程管理學士、法律碩士
紅十字會新界東區委副主席

我地今次已經出盡全力..
人地日日 150人.
幾年後我地就要輸.
你重輕敵.
幾年後死左都唔知乜事.

屌你老母又就輸

放少一日負使唔使死呀

唉

幾多未夠18歲學生票未計呀

推 開心完運動要繼續 繼續支持 polyu 手足

對家日日 150 人
一年就幾萬.

開心一個鐘好
其實好有道理

幾多呢幾個月突然覺醒嘅, 根本未做選民嘅未計呀

呢句說話講咗20年㗎喇

事實上好多新移民根本會變黃

唔係話唔使分析呀
係做乜撚嘢又用埋啲就輸呀呢啲字眼呀

CC台技倆

警世
就輸

有危機意識都好嘅
我地離立會其實唔多時間
係要開始咁諗
所有戰線都要食住個勢上

如我

三十鳩幾年前的新術民

星期五六日都為黃助選

on9

新"移"民

呢啲唔係有危機意識
呢啲根本負面上腦

有危機意識同係標題講就輸根本係2回事

唔係放負，而係唔好俾風向帶去“出年立會選舉救香港”

大家真係咁諗，香港就真係玩撚完，時間已經無多，重永續抗爭

當選嗰D唔該真係做好D 仲有好多路要行

依段好有道理wor
居安思危啊連登仔

係就見醒新邊人. 快去登記.
出年又要打立法會

根本極少人咁講囉,係你自己幻想出嚟
當選人自己都話根本只係其中一條戰線

警世係要，但係打下飛機放鬆一日都好呀

總投票數非建制派佔約五成七 建制派佔四成三

立法會行比例代表制 泛民好難過半 仲有功能組別

各當選區議員要做好地區工作 黃已經黃 藍絲幾難搞都要攞到佢哋啲票

居安思危唔係就輸囉

上少陣連登真係可以令我延年益壽
屌你個老母洗唔洗成被全部都係放負失敗撚 煩撚到一個點
集中幾個post唔得既? 係都要不停開Post

如果你要達到五大訴求就唔會有功能組別啦

唔屌鳩班放負撚真係就輸

生於憂患，死於安樂

標題係起得柒，但係內文好有道理
建議推一推

你睇吓出面堆post發生乜事先講嘢，行動post，日程表都冇哂，反而研究同推廣出年立會選舉嘅post就一堆

支持捐一定百分比議員薪水
MK輝都有講過
咁可以令體制內同體制外既抗爭有機結合
成個革命先會有持續性

借位

請當選區議員用藝術為由(或其他方式)，保留現有連儂牆

一來繼續可以俾大家貼文宣

二來正式運用議會力量將連儂牆寫入政府文件

三來第日拆唔拆就可以由市民話事，唔洗俾政府用行政暴力清牆

保持理性
要睇得更遠

推

唔好理想化住 立法會喺硬仗 功能組別唔會一時三刻改到

同意

係唔係一日兩日嘅寧靜都唔可以有呀

Push

推this

其實有道理嘅
但個標題唔好咁負ok?
見到都頹

比大家射到成地精/出到成地水都唔得

取消功能組別

睇吓水泉澳都贏就知

要保持危機意識，場仗未徹底分勝負

呢個經典, 飲完铅水都照投建制..
真係駁唔到.

又係呢d標題黨

明明士氣好個時就同大家講輸緊
真係dklm

想打破6:4比例，就要做乖孫

新任區議員你哋聽住，你哋第一件事要做嘅事，就係蛇齋餅糉！

係講事實，面對現實啦

事實就係贏咗囉

俾所謂小勝沖昏頭腦咪你呢啲囉

10 又係起大台對話？

推！

有道理，要避免當年國民黨抗戰後進入平津地區「劫收」嘅情況
區議會一定要keep住民生工作

建制種左幾多票，43%票數入面有幾多係水份，心照啦

講咩64比，根本就冇公信力

你行入去poly同手足講依句說話啦！區選前咪怕咗你哋成日話會取消，靜咗兩日啦，要唔要第四五六七八日，要唔要靜夠一兩年，靜到手足入哂赤柱，靜到香港變大灣香港區！知唔知前線宜家咩嘢處境！知唔知香港就嚟死到臨頭！抗爭個火勢唔可以完！

警世post 推～

新移民區天水圍全贏

再靜國際戰線都到停！

樓主標題撚唔啱
但你睇晒內文先
佢講既係事實
跟本現實就唔容許我地樂觀
五大訴求成功左未? 如果贏左區選就完咁手足真係變condom
開心兩日好了, 之後繼續行動啦

從不輕敵

但乜都就輸撚好柒on9

自我精神虐待

仲有旅遊巴 掌心雷 被投票